廢老：八達通實名制咁煩，我以後搭巴士直接入個$2銀落去就算

廢老：司機你唔可以蝦我老人家架

支持全民都齊玩野

煽動班撚樣

長者八達通拍左之後 收正價
叫司機回水

阻住成車人 返工